如果好愛一個人 但個個人一啲都對你唔好無珍惜

如果好愛一個人 但個個人一啲都對你唔好無珍惜過你 點先可以忍心同佢分開自己決絕啲 唉

會唔會係你自己痴埋去jar
其實人地冇為意你

其實之前都分過兩次手但都係佢搵番我 唉衰心軟又搞到依家自己咁

好似做緊隻狗咁仲衰過做兵 嗌完交明明女仔係需要哄 偏偏每次都係我搵番佢咁濟唉